笑話一則（純發夢）

話說我上個禮拜發夢
去左同一班auntie uncle食飯
咁講到話班年輕人衝擊立法會
政府又話要2億整番好乜乜柒柒啦
跟住有個廢中講左句
「我每年交十幾萬稅架啵即係用我啲錢去整呀，點解唔叫班後生仔俾番，話知佢地賠到破產...」
突然坐我左邊嘅uncle講左句
「一年交十幾萬稅咁少就咪撚講野啦，我都未出聲」
我真係笑左出嚟
點解啲廢中有小小錢就吵77

我無野講

真心一年交十幾萬稅好多咩